【八五罷工】唔該你班撚樣唔好再跪係到求人！

我知巴絲你地出發點係好，
想更多人出黎集會同罷工，

但唔該唔好再跪係地下求人去集會/遊行，
我地唔係失敗者啊，我地跟本無做錯到，
唔使咁低賤跪係地到求人去架！明唔撚明啊！？

前線手足打生打死，你地就跪係地到好似自己做錯咁求人，你哋知唔知你哋呢種行為，係侮辱左成班前線啊！醒下啦！文宣唔係咁樣要人地認同架！

最後一句：
光復香港，時代革命！

推

利申見到一個屌一個，係咪奴性重到傻撚左啊！

[85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員集會現場情況，推到完場

將軍澳站有人跪

有無人係附近捉返佢地起身！

推上去比班想跪做效果既手足睇啊！